[AO/EO]政務主任、二級行政主任、二級助理貿易主任(4)

上個post

希望各位都有好消息 (including me)

Sor 應該依個係上post

做咩 可能有好消息 而家我日日都拜offer神求神保佑

一齊有offer

Lm

留名星期五in

加油 in EO定 ATO ?

EO 我準備好了

其實有無人有ATO消息 等左成個半月😟

求AO

留名下個月in

3月in, 等緊reject letter

tgt

圍爐

完全無消息
如果有人收到vetting, 等我知道自己皮爾修也好
費事繼續有不設實際的妄想

之前in佢話6月先有消息

尾水interview 除左睇下時事仲有咩可以prep? 巴打有無tips

根本係請就一個月內已經會收到vetting，宜家都無就知無份。不過係覺得咁難得過到jre但自己又唔爭氣

好sad

處境題準備好未？

+1

exact7ly

處境題千變萬化

承你貴言

3月頭in話5月尾有消息

記住保持笑容，態度誠懇得嚟答案又要耍下太極

ATO?

eo

唉 都唔知下次考仲過唔過到jre

謝謝巴打們 但處境題可以點prep 似考轉數多?

Exact7ly

係
覺得好唔抵咁難得過到jre

如果reject
最難受就係又要考多次jre

新Po留名
想考2018London場
有冇人考過海外？

同埋覺得係想睇下你會點處理一啲人事、工作安排上會遇到嘅問題，at least我in個陣所有situational questions都係關呢兩樣事
所以好似其他巴打話齋，係考轉數同sense

我都覺 唉

不要再說了

呢幾日有無人收到vetting?

今年見咁多人係因為份卷太易？
另外有vetting的人已經有好多，加上五月仲有人interview ，今年可能冇左大批vetting 呢個環節？ 大把人佢揀，即係一個月內冇vetting 收得皮？

利申 亂估。

上星期好似有唔少人收左vetting了，大部份人都係大概3星期左右收到，冇咩聽過係1個月後先收vetting，呢幾日應該係到4月頭 4月中個班朋友收vetting 了。

其實見2000個人咁多，計埋waiting list, vetting最多未250個，即係10個選1個，都好難。

今個禮拜仲未聽到有人收到。。

唔係掛 我以為有vetting代表成功咗一大半 我以為只係循例check下背景㗎咋喎

政府今年玩法好似唔同左。

有冇人收到Bc?

bc?

咩係bc?

Body check

Background check I guess

請問點知見2000人 我之前聽正苦talk都係話見千鬆

冇呀 你有？ 係咪岀offer 前會有？

9唔搭8
呢啲入職後先搞

有無人好似我咁
每當個email有notifications
就莫名想係一封reject letter
咁樣就可以解脫

想知EO係咪得individual interview? Social issues正唔正路

係
正

有無過來人可以share下問過啲咩social issues 中英普都要用晒？

聽日考，只係準備左自介同少少處境 番工好忙又攰冇時間準備 加上in唔in得成我都冇所謂，因為剛剛加左人工，接近eo starting

試題吾些牙啦
得中英
無普
比例個個board吾同

開心豬

咩post
可唔可以介紹我 我好勤力

我人工高過EO，但辛苦，所以想考入EO

加油 但你in左未？

認真，會唔會有中文自我介紹 因為我未試過見工係中文自介

好似係真係要睇個board
no absolute

absolutes

屌 唉，而加諗下先...thx brother

高人工 羨慕你

我做左幾年野㗎啦....我既目標係考CI，今年我報eo都係人報我報既心態...

CI?

巴打做邊行

海關督察

哦

project management

in左啦， 皮已收

咁快打定輸數？

Why 呀清

3月頭in,5月都黎緊都無vetting. 即係無份

估計今日會出vetting 因為通常都係星期五出
（利申：純粹9估）

越後越傷心

已經四月尾 唔知第一batch eo vetting 幾時岀offer

官網寫四月尾 但好似in 個陣話五月中先有

真實有冇人覺得政府好煩 今日打去問關於vetting 條由死都要話vetting只係formality 唔代表有offer 真係搞到d人9都縮埋 實際上又有幾多人有vetting但冇offer？

咁依樣係事實
你有vetting都可以係wait list

識frd上年vet EO最尾無offer，不過佢有政治背景

本土?

泛民大中華膠

點"有背景"法？

waitlist 都多數有啦 最黑人憎係死都要話 有vetting唔代表你好大機會有offer 我已經嘗試講得冇gum死

政府一貫做法同風氣係咁
一陣答你大機會但你最後無
容乜易你打去投訴

唔係幫住政府 純粹想你睇開啲
入得政府個個都咁講
即使你有咗offer但未出都會咁

再講自爆了

如果過唔到AO EO vetting 係咪所有其他政府工都唔需要再考慮？

佢一定係咁答你，一日未有offer一日都當咩事都冇發生過先，年中總有人過唔到vetting。
如vetting 例牌過到就唔需要vetting 啦！

巴打 你打去問Miss Ng定Miss Chan

呢個星期無信出？

有關係咩？

想問呢d post 如果有色弱過唔過到body check ?

三月尾in 四月頭補交文件 啱啱收到vetting

四月中in有無人收到verting啊。。等到訓。。

四月中慢慢等啦

3月28in, 啱啱收到vetting

有冇人知ao幾時出result?

其實vetting係電話定email
驚去左半個月旅行收唔到 收到都交唔切

收vetting都咁多負皮咩心態

無啦啦又出番三月尾啲vetting既
上星期明明出左四月頭
#好難捉摸呀

vetting係收信 要親身交form

補交咩文件

二月尾in 今日收到vetting

omggg c hing
more details pls

幾時寄的

Same here

咁都負評

可能而家係第二批

Vetting信叫我地聯絡mr sung，唔係樓上講嘅ms/mr ng/chan, 係咪即係我地係第二批

想問in ao個d 係咪全部都靚u grad

CSB會有專人上門通知你 唔使擔心

係咪假膠

有人話same here喎，似真，好亂。。

可能開始出埋waiting list個批vetting?
今年都vet好多人, 似乎會vet埋waiting list, 祝有得vet的朋友齊齊有offer la~

但都仲出到4月頭好似，4月頭都係聽過一個有only

2個 鄉土有人9/4 連登有人3/4

今年見到五月中，咁仲會唔會有mass vetting

25號

如果vetting完冇offer, 有冇方法知自己係衰vetting定係本身就冇offer?

vetting

其實完曬interview 未

想問問EO係咪到入職先知去邊個部門？Accept offer前/Offer letter唔會寫?

留名

應該係所有vetting信都係attn俾mr sung
miss ng係處理interview果邊
之前都試過打去俾miss ng 佢係答我應該會有offer

要入左職去到induction course最後一日先派信話你知去邊

咁耐以來，好似聽大家講，或大家身邊的朋友有vetting都有幾十個，仲有好多無上討論區的，咁即係加埋都出左成一百封vetting, mass vetting的機會只會更低，因為仲有4月頭至5月見的人未收vetting.....
計到數既…

你打去問miss Ng 有vetting 係咪姐係有offer ?

但2月in嗰d都無啦啦有，好亂估佢想點

佢點同你講應該會有offer ?
佢幫你check application progress ?

其實真係有mass vettibg呢回事咩
定ff出黎

3月尾in, 28號星期6 收到vetting

有人好威 係鄉土整左個vetting table紀錄低所有係依兩個forum話有vetting同interview時間

圖？

你係現職eo?
咁你最後vet完隔左幾耐先收到offer?

Thanks bro

係呀 大約三個半月先收到

Vetting有冇話幾時要交？

Vetting係咪淨係check有冇criminal紀錄？
會唔會好似其他公司background check咁搵你以前既employer問你既表現 ？

唔該曬絲打，請問你上年係咪fg?同埋你最終幾月收offer?

又一日等待

日日睇住個信箱

依兩日應該會出vetting 已經五月"頭"

通常星期五六?

如果有人四月中in已經收到vetting嘅麻煩講聲呀

日日睇住個post就真

今日有無巴絲上午in EO 呀？我個board 係1中年男士 + Ms.Lee chair lady + 1年輕男士

下一次apply係幾時

每年八九月出招聘

佢嗰陣咪話最快六月初嫁咩

我上星期in，佢話6月頭有消息

等左咁耐終於有得in EO

仲係乜消息都冇

尾水都係不抱太大期望

我今日in
check文件時係最左邊嗰個
個board係1中年男士 + ms ho chair lady + 1年輕女士

搵左工了 唔等佢喇

我四月中in 又係話6月頭 我ff會唔會6月有mass mail?

到時就知，政府工都係隨緣，睇化左

加油，有eo offer先諗啦

我今日in都係話6月頭

4月中in話6月有消息+1
但有消息係指Offer/reject？ vetting應係早d？

我都覺得vetting 早dd, 上星期in, 話5月中有消息，估計講緊vetting. 可能offer / reject 就6月頭

點解你上個禮拜in反而話5月中有消息咁正，唔通佢已經預左出vetting比你咁好。。

下個星期in 希望仲有機會

舊年尾水 有offer 唔好放棄

尾水唔出奇 舊年冇記錯都好似係咁

5月中

咁係咪6月先有消息就無機😂

上年尾水offer係幾月？

淨係知第一水係四月尾 睇番香討d post
但今年好似仲未見有人收到eo offer

上年好似係18.5收WL email. 唔知今年點

wl?

Waitlist.

今日咁靜，未有人收到vetting?

放工望mail box先 雖然我口講有冇offer都不緊要，但都想要個肯定

求WL

有冇人等緊ao消息 定出左

香討個邊話14/5個禮拜先會出結果

有可靠消息 今日有人收到offer call
佢二月尾final in

sad，得咁少人有offer係咪淨係會出一日

介唔介意share下你個friend背景？final year定做緊野？

ok呀 我都識佢 佢三大神科狀元一級榮譽+傑青 冇𠱓你

係呀 2月尾final in完果d都出左offer 其他冇份喇 我都係下年請早

係收到電話唔係email?

下午三點零 佢收到電話
好葡萄

EO offer?
AO final in 3月中先開始

下？係打電話架？我問過個做緊EO既朋友 佢話佢上年係得信 唔係打電話

巴打係ao offer ?

佢係呀
係我朋友個final in groupmate 果組暫時得一個收offer call

唔好再玩野啦 全世界都知2月尾AO先first in左十幾日 final in三月中先開始

呃你有金執咩 我同大家一樣都等緊offer
我朋友一有消息 我就上黎同你地分享
點知你條友無啦啦發晦氣 上面又話咩冇我份 搞到大家心情差哂
依家又話我玩野 真係好心著雷劈
就係你呢種人 搞到個個有消息都唔敢上來講

況且鄉土有人打左去csb，csb都覆左話五月十四個禮拜會出regret+offer email
我朋友係收到offer call先 電話入面話之後會再收email
你唔信就算 反正大家有定冇都係等多個幾星期就知

不過呢 如果政府請你既就真係香港福氣喇 可能你IQ爆燈 但係你AQ真係唔得囉

大佬 我依家邊有發晦氣 你唔係玩野就解釋一下點解同我上面講"全世界都知道"果個邏輯有違背lor

而家問題係 二月中後期先first in 點會二月尾就開始final in 尤其是first in個panel chair一定係final in board member 而final in board只有一個 每一日只in一組 每組in全日 何來有時間final in？first in 9/3先完成 你個朋友係真心2月尾final in琴日真係收call的話 唯一解釋係你個friend根本唔係咁2月尾final in 而係其他日子 我就信

我係用腦思考姐 有咩得罪 sorry先

唔想係度有罵戰 總之有新消息 大家就上來分享

暫時我只知隔離組(我朋友的groupmate)有一個人收到call(星期五 下午三點幾收 csb話月中會出email俾佢confirm)

我果組(三月尾in)就未有人有任何消息

另外 見字即有心儀eo/ao offer

另外想問大家interview時除咗board嗰三個interviewers之外,
會唔會都有一個csb嘅人喺後面做observer?
好奇想知其實佢係想睇乜

另外想問大家EO interview時除咗board嗰三個interviewers之外,
會唔會都有一個csb嘅人喺後面做observer?
好奇想知其實佢係想睇乜

收到EO vetting唔想proceed係咪唔交GF200就得？

你今日收到？幾時in的

21/3下晝

其實你唔想proceed直接打翻去cancel application咪得

今日收到?

封信係四月尾，今日先收到。

EO VETTING又派番轉頭既

政苦請人咪咁撚認真啦
點請人冇人知，有就有，冇就冇，唔洗咁緊張

的確係命運遊戲，
所以今次唔得，繼續努力，有日得左你都唔會知自己點解得左。
政府太多人比佢選擇，太多panel，太多花款的問題，太多uncontrollable factors 啦，個人能力只係佔一半左右喳。
大家放輕鬆啦。

有咩出奇，按分數，有人個幾兩個月先有vetting 添。

想問5月中先IN機會係咪好微

有得in就唔好理啦，本身呢份工都係機會微架啦
香討見vetting停左都話派左九成啦，係要抹殺人地d希望先開心，明明4月中至5月in嘅一個vetting都未出
唔知d人諗乜嘅

Hi may I know when was your interview?

跟Batch派

姐係跟分數？

我in 都有個observer

Hiii when was your interview?

Anyone knows whether it’s a normal practice to have an observer in EO interview?

24/4

都想知 諗返又好驚寫錯左地址

Heard that it’s jus simply the person is free and wanna watch the interview so they sit behind as observer.

Lol I once thought they are Career Development Managers who are responsible for the EO posting arrangement hahhaa

巴打可否講下interview同收到vetting既日子？

絲打sorry

有冇巴絲而家先收倒EO面試 正常唔係已經完哂等入職咩

Congratulations! May you share your interview and vetting date?

琴日幾點收到email 架

巴打幾點收email 架

唔該巴打 今年咁特別既岀email 我追過前兩年香討d post 好似直接岀信
Sosad 我乜都收唔到

Congrats!! 咁睇黎係交完vetting後都要等大概一個月先出offer

請問email有無寫要幾時返工/ induction course ?

in AO嘅朋友 仲有冇人收過CSB電話改GF200 form或者有其他查詢？

我有vetting 亦交左vetting
不過未收到offer email

good luck bro! hope you will hear good news from them soon

我都係 我都係三月尾交vetting 的 但未收到任何野

絲打介唔介意講deadline of reply

恭喜組mate

有冇有offer既講下面試內容

點解要講

4月尾交vetting 睇黎都要6月尾先有消息

其實三月中in到依家都未有vetting其實係咪一定冇機

Thanks. I also received that email.

巴打琴日收到？

係呀

大概幾點收到呀

WL會大概幾時出

其實final year既程序係點？

交完vetting佢會出offer叫你交大學cert 定係要自己當補交document咁俾cert佢 之後佢先再繼續process 個 application？

見之前好似係7月final year就會開始到番工

有無巴絲知下round幾時報名

Yesterday 16:49

有冇巴打四月中打後interview收到vetting?

4月尾in，乜都冇

四月中 乜都冇

四月頭都無

4月中，乜都無

Same

啱啱收到ao reject email

4月尾交vetting 應該要6月頭先有offer ?
點樣知自己係咪waitlist?

+1
師兄有冇final in?
我係first in 完已知收左檔。

收到AO offer call了
聽日佢話會send reply form
佢話我算係vetting早完個批，所以咁多位巴絲可以繼續期待下先

first in: 1 march
second in: 21 march

咁多位巴絲祝好運

eo regret letter 係咪就出

hi ching 我都收到call 希望遲d做到batch mate

First in: 1 march
Final in: 26/3
Offer call: 9/5

祝巴絲們好運

恭喜上面兩位準ao巴打
希望你哋比d心機(同良心)做
可以改善到而家正苦嘅不足

恭喜窮巴！勁呀！
咁即係fg唔洗等transcript都有offer!

有AO offer個兩位巴打可唔可以講下係咩U咩科

Same! 下年再試啦

好撚驚 雖然都預咗
利申:無vetting

係邊聽架
屌收咁多我都無vetting
rubbish

係咪真係咁多
咁我都唔入我真係垃撚圾啦

唉 知道收咁多 自己都唔成功既話
真心係時候要認清楚自己

如果係今年收咁多
會唔會即係又諗住停辦幾年

條友講姐
唔知真唔真

不過一日未收reject letter
都仲會有機會

你幾時in
hv vetting?

呃你有金執咩
好心提供資訊又比你屌

其實今年in 左一千定二千幾人
有無人知

唔升都好過好多其他「非私營機構」的人工架啦....

我覺得政府好唔過私人公司 (所以話...做開出面私人公司, 做左5年以上就唔好入政府了, 好多fresh graduate做私人工, 做5年 7年 (細firm) 都over左eo starting了, 仲有排升, 如果一畢業就做eo, 5年 7年後的人工都未必夠私人工的朋友高)...

但政府點都好過其他公營機構同ngo(非牟利機構), 起碼唔升都有得跳point先啦, 仲有唔係合約制.....

出面好多公營同ngo仲係合約制, 就算係perm, 跳point都冇政府咁多啦...

所以真係睇你同咩工比了....

唉 生活不容易

屌same

師兄個陣係fresh grad入去?

做咗幾年先入

三大神科冇first hon

留個名 係邊兩位巴打

請教一樣野, JRE英文題, 你有冇寫到D咩關於法律既觀點

印象中係冇，我寫既野都比較偏向形而上，例如講邊個方案更配合懲教原意啲frd

巴打介唔介意講下自己點解唔做

300個都係吹出黎, 睇你信唔信, 我就唔信
即係300係真, 政府都會對應番請既人數vs in既人數
冇話難左定易左

三大so called神科+1

三月尾in仲係乜都無

係撚cdm咩
Acting會比當初預期快係事實
至少我入職果陣 佢哋話預計6年有得act
結果有batch mate 4年就有得act
不過比預期快咗唔等於好快有得act

三月頭in都乜都無，等緊reject letter

thank you

費事騎劫人地個po，你ao / eo 有冇好消息？（如果唔介意講的話）

我都係

19/3 in eo 乜都無
ao reject letter received

+2

I received EO vetting today
27/3 in

Congratrulations !! Stamp date 幾時呀？

9/5

絲打邊個board? 我都係4月尾in 我係肥中女CEO 油頭稀疏中佬SEO同個後生女EOI
佢主動提話6月就有結果 如果同一個board就我係咪皮已收

Me received today too
3月頭in

三月幾號
我都係頭in
but receive nth

仲有機會
Keep the faith!

Vetting 可以係waitlist?

tks bro
btw vetting係可以係wait list

5月頭先in完應該仲有排等

我有問到佢waitlist係咪已經出緊
佢話冇咁快因為仲見緊人

4月都無出過幾多個啦。。何況5月。。。
依家仲係出緊3月，政府做野真係

LM

明顯今年請多左人
分好多batch放
我打電話問個時
佢話早收遲收vetting無關係
係睇個panal心意 但我覺得跟batch同分
相信仲有好幾batch 因為interviews 仲on-going緊

請問可以打咩電話問？

我打去約交vetting時問埋

I see. 睇panel心意 講到咁好似代表就算高分panel鐘意遲啲派就遲啲派咁？

上年有fd in完一星期後收到vetting 係waitlist
所以都係等下先

同一個board 好似無人分享過呢個board派offer 是唔是killer

慘慘豬

5/3

yes
中年長髮女人做chair

左 長髮中年靚女人
中 中年男人
右 年輕女EO

我都好似係同一個board
我一路答，右邊個後生女EO會好好咁比足反應我
個男人都nice

好似咁多有vetting 既都係呢個board咁既

男人好nice +1
右女EO西到喊

咁應該唔同board
我個個係女EO係我講個時，有啲位輕鬆啲既佢都會笑下點下頭咁

我都終於收到vetting!
3月頭in
未收到既巴絲不用失望

可唔可以講下eo有咩exit opportunities
唔創業既通常會做啲咩

幾號？
咩board

想問下佢係係咪個個都會講記住留意_月既通知？

等我聽到佢咁講仲開心左一下

3月6號
二男一女board
chairman係肥男人

Standard 台詞
廢事GGO hotline 俾人打爆

恭喜！

三月中 in 收到vetting,終於等到

3月尾仲係乜都冇 崩潰

依家仲派緊3月頭 4月個啲真係有排

請禁多 應該好多batch
慢慢等 💪🏻💪🏻

但Vetting 唔係應該跟分派咖咩
而家3月見既佔左8-9成咁
4月份candidates 唔會個個都咁差呀嘛

左 3x頭女性, 眼鏡
中 3x尾-4x女性, 少豐滿
右 後生男

有冇巴絲都係呢個board？

唔會成個4月都冇candidate得啦
耐心d等下

鳩估 應該有d好快出左vetting(一兩個禮拜)既冇上黎講, 其餘多數人就等6月mass mail reject/waitlist

要有vetting之後先知有冇Waitlist

我睇上年post有人冇vet就收email入waitlist, 好似年年都有
第一年考, 唔太清楚

收到eo offer既 可唔可以講下收到email話有offer 之後隔幾耐先收到信？

互相交流

Email內容係當日已寄出信件，所以理論上一至兩日後就收到。

3月出廿幾三十個
4月出2，3個
你覺得有可能？
咁5月in應該0個vetting了你咁講

收到eo offer 封信係要5月尾返工定induction course？咁快

我咪話鳩估，我睇上年臨mass前都冇乜聲氣

第一Batch係好早

我都係3月中in, 但乜9 都無 應該收皮 我希望waitlist 都入下

btw 你幾時收到信？

尋日收到，14號in

正常辭職都要一個月通知 點樣五月頭收offer 五月尾就返工?!

你幾號in? In個陣氣氛如何

我早幾日in都係呢個board
Interview個陣都好似幾nice
但自問自己係處境題in得麻麻
好似答唔中佢想要既野

你記唔記得個chairman姓咩？

Initial係K?

有冇人近排係in呢個board? 覺得harsh唔harsh?
check文件時坐最左

左: 中年眼鏡男
中: 中年冇眼鏡長髮女人
右: 年輕冇眼鏡長髮女仔

見大家分享咩board，我都分享下，我係右邊姓WU年輕靚仔男，中間姓LEE中年女姓好好笑容，左邊姓LEUNG中年女姓相對較cool但都有微笑

個男人既頭髮係咪有d稀疏 戴粗黑框？我4月尾in 如果係就同一個board了
不過我check文件係中間
氣氛原本幾嚴肅 不過答到situation開始輕鬆左仲好似笑我咁

唔記得 我淨係記得其中兩個, 分別係L同C (但唔記得邊個打邊個 )

反而另外兩個我唔記得
你係咪坐係最右手邊等面試？

唔係, 我4月in, 可能轉左房

咁我5月 in咪成7月出結果？

佢同你講幾時有消息先？

派咗一兩個offer又停咗咁... 想去旅行又唔敢

有冇EO vetting/offer嘅朋友都有去AO final in? 冇AO offer果d又會晤會做EO？

上星期in完
話若果通過，6月頭會有電話通知乜乜乜乜(忘了 exact wording)

但我答唔到EO有乜實際職務
所以.....大家加油

電話

總之6月初段啦
我知自己衰咗，都無心情聽佢講嘢了

但個人問題同情境題順唔順利？
最後in完夠唔夠半個鐘

唔太記得，好似6月

4月中打後基本上都係講6月有消息，好想知姐係幾時有vetting🙄

今日in，個board好nice好友善

係咪都係6月頭有消息？有無咩特別

無留意鐘數
但應該唔足
我report time 係3點搭2，但我2點搭11就到咗
出返去地面就係4點搭3
一去到check完件都等咗陣先見官
我估應該搭9 in到搭1

我都係25mins到

Is there any implication of the length of interview... Isn’t everyone’s interview time just around 25-35mins depends on the smoothness of the interview?

The Interviewer said “The whole process will take around 30 min”

無咩特別呀，都係話6月頭會有人通知

NOPE

我都記得好似有呢句

想問三月尾vetting 既人係咪全部已經收到offer ?

我三月廿二收vetting，上星期收到offer，亦交左offer信，今個月廿八號要正式report duty了

咁即係唔夠1個月notice比人辭職喎...

想請教下巴打覺得係U讀嘅嘢有冇幫到自己答問題？
因為我讀緊醫療科但有興趣投考

師兄係fg？

恭喜晒
想問你多唔多兄弟姊妹要vet
因為巴打都幾快vet完

Fresh grad?

冇乜。主要係打辯論個啲有用

算係啦

EO而家見晒未?

巴打你二十幾號submit vetting 架？

未

睇返之前嘅post 好多人有vetting 都係waitlist同reject 個progress可以去到十一月

見到下個禮拜都仲有

聽講上年有人十一月先開工

上年有interview 冇去in

上次話5月中有消息嘅巴絲如果有消息嘅講聲聲🙏🏼

不過好似冇咩聽日vetting 完waitlist 但又入唔到。
多數聽番黎反而係vetting 左就算係waitlist都大機會入到。
大家多唔多聽vetting 左，係waiting list 而又過到vetting 的人最後冇offer?

有呀 上年同上上年都有朋友vet完有waitlist 最尾冇offer

我交表嘅時候佢話早收遲收vetting冇關係

等我仲ff自己咁早收vetting好有機

我都ff緊自己呢個階段收vetting有d機會
點知原來係無關係的

因為有人上年一星期後收到vetting都入左waiting但有offer

認真 想問eo ao 呢d係查三代?

但佢上年係早in定係遲in？

唔知

應該唔關事, 所以只能話, 有Vetting唔等於有offer, 但冇vetting一定係冇offer, 唔知我咁講正唔正確了.....

submitted my vetting form on 26/3

岀左第一batch la 唔知第二batch幾時岀

巴打知唔知第一batch vet 幾耐？幾時出咗？

請問有冇人個chair係短髮女士
而收到vetting的?

有冇人4月19號附近in既人有消息

唔該清 想問多句 普通話重唔重要 我啲普通話普通到傻

冇用普通話答過問題

有冇人等緊offer 架?
我4月尾交form,
宜家好緊張成日check email, 有冇巴絲都係交左vetting 等緊offer ?

eo人工高我宜家份工成倍，真係好驚會冇offer....

政府做野快d得唔得

我三月尾已經交vetting 到而家未收到offer
覺得vetting fail左 之後打去問
佢話 未必fail 因為收到其他部門既vetting result 之後我地要再處理

等左唔耐
但唸到可能十月先知結果就...

好似vet左一個月
上兩個星期岀左
你追追post 巴打

我覺得vetting focus係自己同relatives嘅品格check
So I think it is not likely to fail

終於揾到有人都係三月尾交vetting 但未有offer I am not alone

各位有vetting既巴絲一定係好叻好醒目in得好好

本廢J in到一pat屎等收reject

Maybe full time yes? And I think it is unlikely for them to vet every candidate’s full time experience tho maybe random

有冇三月已in 仲未收到vetting？

我同你一樣未有消息。

4月中in等到2046都無vetting

點會呢。巴打。可能考官見你有水準先問多你少少野呢。

Same date same board lol no vetting

今個禮拜係咪冇出過vetting 往年都冇咁慢

有無問佢暫時出左幾多個offer?

未出姐 一定係

我好似都係呢個board 係咪好friendly 成日點頭比反應

送史雲遜比佢可能醒震返。

有冇巴絲in嗰陣考官話六月頭有消息但已收vetting/offer?

4月中

lm

巴打我想問下你本身係唔係好留意時事嗰啲 同埋其實jre係重視分析能力多啲定本身對個議題嘅認識 求解答

平時係唔多留意時事，但因為打辯論所以都會識唔少，而且一識就會頗深入。
jre覺得係重分析多啲，因為我原本對今年兩題都比較少認識

你覺得同dse考 LS 既分別係咩？有冇咩tips可以分享下
你做jre時既strategy?

最近有冇人收到offer

LS攞4 就廢事答你第一條啦。
jre我估係要有個好explicit既框架，同埋唔夠時間都要答哂佢要既points，寧願少啲elaboration

巴打dbs?

上星期in完 好似d追問好留手
同d面試官走有對我笑 係咪有機
時事題好似都唔難 好緊張 幾時會出result

對住個個都笑架啦

長度方面呢？你寫得多唔多？
英文個題係咪要apply好多data file?
thanks!

我英文屌咗7頁，中文寫唔晒
有eo interview

我寫得曬
英文4頁 中文3頁
有eo interview 無ao ato interview

我all in左英文 用左兩個鐘寫左七頁。中文淨係寫左兩頁半，但係夾硬答哂所有points

今日收到vetting
四月中in~
21/5 寄出

Congratz!!!!!
Btw, in個時有冇話幾時有消息嫁？

多謝! chairlady 話5月中有消息的

Icic. 咁你係4月幾多號in 嫁？

24/4 in

我4月13 in
Chairlady 話6月先有消息

巴絲當時表現如何?

一樣，我都係24/4 in 今日收21/5寄出既vetting
你個board係咪女女男？

絲打4月4 收interview invitation?

系啊，same same! 個board 都幾nice

yes

一開始無self intro, 直接問點解grad 完唔做自己專業，都叫做吹到。
而情景題我就覺得可以做得好d，因為答完之後個board 追問 (例如你覺得x做法) 有無其他問題。)有提示之下，先答到佢地要geh 野。
時事就有預備到，答完就無太多追問

巴絲係fg在職?

5月頭in 岩收到vetting
In完10日內就寄出

五月都咁快審判

請問vetting係經信件定email通知？唔該哂

我收到信only

我都估唔到

睇黎waitlist同offer都就出

但係我記得chairlady係話6月會有消息 我估vetting應該出到6月

我十幾in，應該係同四月一炮過了
唔敢番屋企

睇之前四月都未出，應該係上星期完哂interview就出vet?

你個board 係點？
想知今日有個班係咪全部同一個board

有兩個女 一個後生既男 不過我唔知係咩board

女女男？
好似今日收到都係呢個

Yes 請問係咩board

冇，睇下係咪都係果三個interviewer

fg

No ah

想問下有無巴絲個board係
女男男 （chairman係中年男性，瘦身材）

利申4月頭in無vetting

Same board, didn't receive letter

May I know when’s your interview? Seems same board.

Me is with this board. 13/5 interview.
Age and appearance descriptions match. Not sure is the same board or not.

14/5 sorry

小弟呢個board 4月頭in 未有vetting

等下喇 應該仲有得浱

唔驚，我三月尾都未有 未派到姐一定係

如果同一日in 人地已經收倒vetting但我無，係咪即係收左皮？

有冇巴絲個board係女男女
中年眼鏡男問自身
左後生女問處境
右女士問時事

Me ah 時事個個ok靚

Sor 處境先岩

有聽過人講FG會快啲 巴打係咪做緊野？

個女係咪三十幾歲到？

4月頭in 無vetting

我係呢個board in (14/5)
今日收vetting信

係呀 個女30幾歲問處境
右邊問時事個男就黑黑地
無vetting

唔同board都有人收到vetting
咁睇嚟今日收唔到vetting信都冇乜機會了

請問哩期有無在職啲收到vetting?

唉。睇怕都係。

仲要連5月中in都已經收到

我係男男女
左男後生處境，講英文口窒
中男中年自介
右女後生時事
點解無聽過有人係呢board。。

有Vetting 既巴絲可唔可以睇下個郵戳日期係星期一定上星期五？

另外追左post 男女女 男處境女自身女時事個board有無巴絲今日收vetting？追左好似未有？

今日收到vetting嘅都係fys?

唔覺有在職

郵戳係5月21 信入面就5月18

即係批信係星期一寄出既，都有可能有少少聽日先收到

唔好灰心啦 我in果陣佢都話6月先有消息 仲有機會

5月中in 今日收唔到信
同board嘅好多人已經收到信
睇嚟可以收皮了

X3

4月27早上in，收唔到

有冇現職cs或其他在職人士收到vetting?

在職？

23in fg 收唔到

在職

三月係咪可以唔洗再追post

俾錯負皮

Ching 收左vetting 未

無啦無啦

同board但係仲係無vetting 成個月啦

上年幾月出REJECT?
係咪一次過出晒?

巴打in既時候chair有無提過最快幾時有消息??

諗諗吓
佢話6月有消息 係咪叫我6月收 reject letter
11/5 下午in

有個琴日收vetting 都係話6月先有消息，應該4,5月in大部分人都係講6月，唔關事

鄉土嗰邊有人係呢個board+non-fys尋日收到vetting...
我同佢一樣都係5月頭in..睇嚟我都係冇機會喇..

我都係呀
一模一樣
就快可以準備九月再報

全部board都係咁問+越大年紀越高職位

等．．．．．．．．．．．．．．．．．．．．

點解我果個board 鄉土同呢邊兩邊到而家都好似無人分享過收到vetting

observer (女) + 左中右 男 女(身型略胖, 中年) 女(瘦, 眼鏡, 年輕)

有無中獎者可以分享下等我死左條心

我個board都係

有冇人同我同board : 左中年女 中白髮男 chair 右後生男 問時事

利申：18/4見 咩都未冇

你多咗個observer咋嘛
唔計observer我都係呢個board
（你爬番文 有人都係 唔止講過一次）

巴打 係咪3個都係載眼鏡？
Chair男瘦瘦地？

唔算瘦，中等身材，無聽過人係呢board，我係咪撞鬼

有咁既事咩 咁師兄係唔係收到啦？

有咁既事咩 師兄係唔係收到啦？

我都懷疑自己係撞鬼
如果全部人都係載眼鏡 我地就同board

我唔記得有無戴，但我無聽過有人係呢board除左我地。。好恐怖
我12/4

頭先打去問 佢話vetting無一個確實日子會派完 我三月尾in完乜都無消息

衰咗

頭先我都打左去問幾時岀offer?
佢話:陸續岀緊
但好似除左第一batch 既offer 之後冇人再收到？
定係其實真係岀左只係冇人上黎呢到同香討講？

有冇人個board係
左中年女 處境
中中年男 chair
右後生女 時事

應該一batch一batch排
點都有1-2個會上黎掛

有啊

所以似係根本冇陸續岀緊？
其實係根本未岀？

追完post都唔覺有人講咁

你收到vetting?

五月頭出左一次
六月再出
都叫陸續出緊

exactly 丫

有無

想問出offer係用咩方法？email定出信？

我似係，但冇消息

我一日check十幾次email
一日未有offer 我乜都唔敢郁

我記得係

No news so far

你有朋友收到？

請問你d料係邊到黎？

今次請咁多人，應該最少有有10 batch,
慢慢啦，唔急。

今次總共請幾多人？

120

講完收到料就潛左水
好心啦大家都等緊offer 呢個時候仲擾敵搏咩

有

先email，後信

想問佢幾號交vetting?

我 三月尾in

照咁睇，
4月尾 5月頭交嘅人都快有offer 了，
等多兩個星期吧。

我睇番 三月至四月in既人 上黎話有vetting遠多過上黎話有offer 唔通vetting真係好嚴？

我覺好多冇上黎講 同未收到offer
Vetting可以嚴到去邊？
分數高低最重要..

差唔多一個月先一班，開班前三四個禮拜派offer，而家先5月尾

三月到四月中交vetting 既人都幾多 但上黎報有offer 既真係好少 冇理由第二batch一個都冇上黎講

有冇人統計過今年有幾多人話有eo vetting
會唔會雖然佢話就話要請120個，但係都係請唔夠啱心水嘅candidates 所以儲咗好耐先至一批過出vetting

有同學屋企人做相關post 話雖然AO話年年都話要請咁多，但係年年都請唔足

可能今年eo有類似情況？

打錯

Eo年年都請多過佢講個數

同今年個interview process 去到 21/5 比以往幾年都遲 相信請多左一定人數

上年係咪in到4月尾左右?

係 之前都係四月尾五月頭

我都係
係咪已收皮:(

唔冼 唔會

eo要填gf200咩!?

Vetting

大家知唔知仲有冇vetting派

今日first batch已經番工上induction啦...
唔知有無提到今年intake會有幾多人呢....

一batch大概有幾多人到

係咪唔係fys 我sem都未完

開始番係唔係姐係收夠人啦?

first batch 通常都少D人既..
根據往年可能15-20人左右,
同埋唔會有fys, transcript咁早應該未出啦..fys就算而家有offer都係conditional offer only, 要俾埋transcript至firm

offer會陸續派, 通常3星期通知
let say second batch番工係6月尾,
咁就應該6月頭左右知..

以上只係我觀察, 每年可能有出入..
所以要睇下上左induction既人知唔知今年情況點啦...

同問

5月interview個啲派左vetting未？

上邊有五月中既巴絲有

有冇fys已經收到conditional offer?

有冇人分享下今日第一batch上左d咩？ 係咪個個都靚仔靚女

有巴絲話上年5月頭 中 尾 都有出offer
但今年5月尾都只係出左1 batch offer..
就算今年interview process遲左 都唔洗delay咁多呀ma

個人觀察, 應該冇咁多啦
佢大概一個月一班induction, 早3個禮拜左右派offer
可能因為d電話唔係一日打曬啫

如果上面巴打冇吹水, 已經派緊batch 2 offer既話, 其實差不多

sor 唔係電話 係信

就六月份

前個星期交咗vetting
no news yet

收到vetting 十日後先交會唔會太遲

同咗屋企人講有vetting 佢地日日問我有消息未

想問下Offer係會email寄信定係打電話
嚟緊去好多日旅行 好驚Miss call

耐心等下, 上年有人要等三四個月

寄信定打電話, 請追post

打左去話未出哂vetting，究竟要等到幾時zz

我估6月中前

Ching打邊個電話問架
我都有野想問

Interview email有電話架麻

巴打今日收到？

有冇人三月尾交vetting 未有offer ?

係咪fys? fys應該未咁快出
鄉土嗰位巴打係做左幾年野

有朋友雙親都係公務員 交完好快有offer

就係係個post好似兩樣都有見過先再問

By post - vetting form delivered by post and official offer letter should be delivered by post as well

By call - So far seems that only successful AO candidates would receive a call before offer email

我唔係呀 屋企都冇人有刑事案底

佢幾號交vetting？

話說我都收到mail了，應該好大機會同你朋友同batch...

應該真係出緊第2batch ，
未必同一日出，我都係今日先收到offer mail, 大家要有耐性。

請問你幾時交vetting？四月中？

Sosad
係咪你屋企都冇人有犯案？

不是呀
4月尾左右

Congrats!
巴打係fys定做緊野?

4月尾vet 有offer 了

點解冇我份

請問有無話幾時report duty?

信未寄到

1-2 weeks forgot

巴打你幾號交vetting ?

Thanks!!!

想問下有冇巴絲五月in 收到vetting? 今年interview process咁長日日check email好折磨
得個知字長痛不如短痛仲好

無email架 in完7日直接收左信

係囉
直接睇信箱啦。
你考左幾多年?

一班大概會有幾多人?

4月頭in, 無vetting, 等收regret letter

除左星期二 依兩日無人收到 offer ?

5月中in 未有vetting 聽講出咗好多vetting

唔知有冇請多左人

一定有啦 唔知去唔去到200人
上年好似請少左

都幾多人講今年請多左, 網上&自己識人都咁講

講多次先，27/4號朝早in，冇vetting

有冇fg 已經收到offer?

EO的話, fg最早應該要7月尾先可以上induction
我諗最早有offer既fg應該要7月頭
9up

有vetting但係又未出offer
搞到我要一路拖住另一個offer
一陣搞到2個offer都冇就仆街

仲會唔會再出vetting?

佢話會但無哂聲氣

眾巴絲有冇做政府現職嘅朋友收到vetting?

交 vetting既時候聽佢口風 應該仲會出

呢排都無見人報，究竟幾時出😭

佢大概點講?

vetting form填左差唔多十個人 vet到幾時

仔細唔講啦 佢大概意思係仲有排做

我交左唔係好耐, 純叫春

5月21in 上星期3先補交文件 係咪冇乜機

會唔會係指其他post既vetting ?

唔係啦 我廢時講到咁詳細姐

有排做係指緊處理VETTING定未派哂VETTING

都話大概意思係有排做 而唔係exactly咁講
然後加埋上文下理應該係仲會出EO vetting

有無fys收到call offer (利申我無)

又話6月頭有消息
Regret都快d整封黎啦，想點。。

有無人係15/5後in收到vetting?

同意 fys其他工都要或簽左約 在職都要時間辭

政府請人會理呢樣野簡直係天方夜譚
在職既, 如果有offer 9成都係補錢走...
肉隨砧板上,我地日等夜等又點, 無人會可憐我地

你唔做大把人做 人地慢慢出先凸顯到價值

Offer letter and on board date中間得3星期
要走就賠錢走

冇錯 都話左今年請嘅人數會係近年嚟最多
佢哋workload應該都多左好多
比往年遲咗出vetting唔出奇
大家比耐心等下啦

請問係有offer?

朋友offer係咁

我問過 佢話vetting跟panel派 唔係跟分

我問佢遲收vetting係咪waitlist因為我一個月先收到
佢講 唔關事 睇panel安排 一d一d改
其實你唔會知
可以兩個月後收vetting有offer 三個星期收vetting係waitlist

*放

有冇三月尾至四月中交左vetting 既在職巴絲未收到offer

你gf200有幾多個名

八個
你呢？
你有冇exchange ?

冇呀 你有冇？

巴打你有冇telegram

有呀 我add你？

六個計埋呀爸呀媽未？

而家都冇消息係咪可以食蕉?

想問下5月後IN EO既有冇收到咩消息?

5月後仲有interview?

lm睇巴打要vet幾耐
我都係接近10個+有exchange

有朋友琴日收到email
話四月尾交vetting

email 係offer?

上面都有人講過
係email通知你佢地寄咗offer信

如果係offer,幾時入職/induction？

今batch 6月尾induction

絲打 想問你fys 定在職呀

你係琴日收到信 要6月尾返工？

打去死都話未出完vetting，但6月無人收過？

佢肯答你未出完?
巴絲幾時in完?

你打去問佢都會咁答你。。

可能真係未出完呢

但就係想知仲有無人收到since上次5月2x mass派完

2X/5後無人上水報過話收到了
但從何睇到上次係mass vetting呢?

因為平時唔會一次過跨月份咁派，都係逐個逐個禮拜派，純估，因為仲要上次後就兩星期無派了

1/6 收到offer email
4/6收到hard copy offer letter

啱啱打左電話去問，政府話唔會有call offer，同埋fys未有degree唔會有offer住

For EO

想問下其實有冇政府嘅現職in完有vetting?

thanks巴打!
但有冇人知fys會點出offer?
我知其他professional grade會打電話問你拎latest transcript, confirm你grad到先再出offer
但如果eo係咪會直接出conditional offer, 之後先要補交?

我朋友依兩日收到offer
3月尾in
4月中收vetting 4月尾交
7月頭要on board

個個都唔夠時間辭職架喎
正常公司都要一個月通知

我都想知🤷🏻‍♂️

睇呢五月頭 五月中交vetting嘅人都就快陸續出

巴絲幾時in?
定可能cs冇上哩度呢

現職CS 三月頭in
乜都無

🙁頂
我又係
三月頭
可能真係無乜機
如果有cs收到vetting or offer
可講聲？

會唔會今年處理手法唔同咗?
唔知有大概幾多cs見

我收到風
話我份report 退左番嚟
所以我估我皮已修

乜會打回頭嘅咩？

我覺得自己唔錯
report 正常b 咁啦

你呢？

5月中in 尻等中

巴打 想問下 有Vetting checking Letter
如果成功vetting 係味即係有Offer?

［member]EO 5月中in而家9等中 x2... 冇vetting又冇regret letter搞到日日都好吊癮 [/member]

今日收到?
請問係咪fys?

今朝收到 在職私人公司

在職人士 非fg。祝好運

你幾時vet?
我三月尾vet未有offer

巴打幾時in? 5月中？

五頭

咁大獲？ 巴打你好多家庭成員？

18fg，四月頭in，今日收到EO vetting

Fys?

有 你有冇tg 呀 不如傾下？

巴打請問封信date幾號
係米最後一次出喇

今日收到vetting 17fg

When interview? #

Late April

今日都收到vetting 5月中in

molamola 5月頭in 仲未收到vetting

5月頭in 今日都收到
大家加油

最後一次vetting喇我估... 索性疊埋心水等reject letter

皮已收

18fg 4月中in 連grad job都返埋都未有vetting
幾個月後再報過啦

睇黎今年請一定人數嘅人

今日收到信??

報到 收倒VETTING
有咩要注意
咩情況會過唔倒

乜都冇

你認錯人

請問星期一有vetting嗰啲有冇做政府現職?

佢太多要見收vetting

想問下而家開左幾多班？
5月中in 上個禮拜收到vetting

開左兩班派左三班，好似係

咁係咪一個月一班呀？而家派到幾多號入班？
Thanksss

想問下仲有冇EO/AO TG GP
可唔可以ADD我 THX

can add me tg?

我想問ATO出左offer未 如果而家先收到vetting仲大唔大機會

reject 上個月出左, 你而家vet 似係waiting list

各位巴絲，想問下大家11號收完vetting, 大約隔幾耐交form 呀？ thx thx

派左waiting lu

waiting list

有巴打收到Waiting list係唔係代表interview完但無vetting既人可以正式收皮?

有waiting list email其實同fail係咪冇分別

無vetting 無waitlist 無reject的話即係點...

巴打in完有無收過vetting
想了解清楚係交完vetting -> waiting list
定無收過vetting -> 直接去waiting list
第一次報EO 唔太清楚 唔好意思

冇收過vetting，直接waiting

......... 唉

其實我都第一次報，唔清楚 因為waiting list比我感覺都係拖下你，同fail冇分別

有無講wait到幾多號？

睇黎就快send waiting去我email了
我寧願繼續乜都無 唔好send比我 比我留個希望

20 JUNE 2019
朋友CAP圖比我

😞😞waiting都收唔到
可能等reject

冇vetting 直接waiting 大家係咪都係

齊齊等reject

今年收人多左 未必vet waiting list嘅人
年年practice唔同

Same same

其實如果入左WAITING LIST 年尾使唔使再考過

想知之前冇vetting而今日收到waiting嘅係幾時interview?

如果一路到9月都未收到offer 我一定照報下一水JRE

Me Early Apr

乜都收唔到係咪等reject?

又收多封email話繼續個recruitment process...

似係吧

咩黎嫁?

咁請問有冇在職公務員收到waiting list email?

岩收到waiting list email 既現階段都可以做voluntary vetting 但唔代表咩野

咩都收唔到係咩事

都係乜都無
曾經仲覺得自己in得唔錯

乜都收唔到

香土果邊又話GGO話只係出左極少offer

以往兩樣都有嫁, 今年就未知

乜都冇x2
Regret不遠矣

同waitlist冇衝突既, 而家派左3-4 batch offer

都應該無衝突既...
出左極少offer意思可能係vetting過程搞得耐, 影響既只係對已經收左vetting既申請人
我呢d連vetting都無既, 出左極少offer對我完全無關係

same

3-4 batch
每batch 20-30 人, =~100
其實已7788

今年請最少二百個
識人政府做
年年都有最少 7 batch
何來7788??

waitlist係出一次定陸續會出

往年都係只出一次 （same day but maybe different time)

fys都未出何來7788

咁等多左陣就知係咪請200

今年嘅話
同請咗冇分別

唔撚係掛

人請多左 政府做野又慢
AO ，一班等唔切EO result 同有更好offer 嘅人會reject offer
佢有排搞 一定會放vetting 比waitlist candidates

有呀 佢俾我地做voluntary vetting

因為今年budget 話加位？

Voluntary vetting第一次見
不過今年target請嘅人數係破哂過去幾年記錄

咪係 做左先
佢今年要process大量正選vetting 根本冇人手vet waitlist
政府慢放offer 其實兩敗俱傷 考生都有其他出路要兼顧

有機今年請到300人

根本政府唔同部門自己都係度爭人用

想知個source係邊度可以搵到

今年interview去到21/5
正常4月尾 5月頭都完
估都估到

發夢聽到空缺遠超過300
不過target請住d頂住先

...財政預算案

我睇舊post, 有類似voluntary vetting既野, 但就好似唔係同waitlist email一齊出

應該下batch開始有fys

希望下星期再聽到好消息

可能今年實在係慢左好多
廢是send 完 waiting
隔多陣又出多次voluntary vetting

Fys 會遲啲有vetting ? 識人fys 有vetting

可能係, 係咪全部waitlist都有voluntary vetting

vetting應該唔關事, 我指下batch應該差不多開始有fys有offer

呢個問題我都想知

Waitlist都無
人生已完

想問咩叫fys

final year student

屌依然係乜都無

有無人有vetting都收到waiting mail？
如果無既話係咪即係所有之前有vetting既都有offer？

應該一係offer, 一係fail vetting

係
祝好運

正常唔係應該vet完ok先入waitlist架咩
個waitlist同voluntary check email好似好多人都有
應該唔代表啲咩 已經預左無 唔敢比希望自己

waitlist佢都未必用得曬, 洗乜vet定
巴打去check下自己排第幾先sad啦, 有waitlist頗有機會呀

多謝巴打
祝你vet緊嘅早日開工 waitlist嘅早日有offer 現職EO嘅早日升AO飛黃騰達

真心一問
如果戈邊簽左哩邊有offer你走唔走

有無人知voluntary vetting 既人通常幾時有消息？

梗走

但戈邊聽講唔少人轉eo
話唔好做，所以諗緊

可否分享多d

有幾多fg係有offer會decline？
會就正評 想統計一下

日日望住電話都冇通知真係好痛苦
到底係出左幾多batch induction class

我估七月中出另一batch 八月上堂

六月有派過咩

月頭好似有

Fys幾時先有conditional offer

希望七月頭再有

希望今個星期都有

有無人知fg最快幾時會出offer同返工？

冇人會知

岩岩收到offer email

巴打幾號交vetting？

fg?

有無人3月尾4月頭交vetting仲等緊？

14/5

Yes

恭喜恭喜
想問下巴打vet幾多個屋企人

恭喜晒巴打！
希望快d到我

between巴打幾時report duty?

4 include me

想搭單問巴打間u出左hon未

Yesterday released GPA and it has stated the hon already

thx bro, 祝你工作順利

when report duty?

就快1001, 開定先

Fg 收到eo offer email +1

未收到信

which U? when did u receive?

巴打都係五月中交vetting?